生命挑戰歷奇參加者 - 你問我答

【生命．挑戰2018 歷奇個人成長課程】

海．天．山．地
四個唔同嘅歷練，
讓你去更了解自己、去突破自己。
十六個唔同嘅人，一同奮鬥，一同經歷， 一同挑戰，感受生命嘅熱誠。

生命．挑戰2018
歷奇個人成長課程
活動詳情：
年齡：18 - 26歲
名額：16名（須通過面試）
報名表格：

查詢：info.lifejourneyltd@gmail.com
電話：6350 4195

屌你老母

又呃9啲毒撚

每年都有唔同宣傳片，以下係今年既宣傳片

宣傳影片：

我聽落真係幾似sales, 但其實所有義工除左付出時間之外都要俾錢，成個活動都冇錢賺

我以前都係毒撚，依家都毒，但冇以前咁毒 我玩之前都估唔到識到好多真心朋友，2個月既課程真係同成班人好熟，慢慢一步一步建立友誼，感覺好奇妙

參加費用
正價：HK$3,300
全日制學生優惠價：HK$3,000

今個夏天，就俾自己踏出comfort zone, 去同一班人一齊瘋狂，一齊上山下海。認識16個唔同既故事，享受最真誠人與人既接觸！

參加呢d來源不明既活動~不如約埋成班朋友參加<<歷奇活動助理基礎證書>>

入邊仲有得玩你果D咩天之闖山之戰 何樂而不為

又唔洗錢~又有6張證書
「一級運動攀登證書」、「一級山藝證書」、 「挑戰網陣(低結構)技術證書」、「挑戰網陣(高結構)技術證書」、「急救證書」、 「歷奇活動助理基礎證書」

人地免費玩完仲有錢收 獨撚仲可以自己去參加識下新朋友

比3000銀玩你果D咩生命挑戰歷奇不如真係去參加歷奇活動助理仲好

以上講既證書好多大機構都有搞~
BTW我就冇玩過 FB廣告見到

歷奇都要俾3千幾?
仲要上lihkg拉客?
不如攪多次lihkg網聚仲好啦

價錢係包括10個workshops 同埋4個camps
租場費佔左好大部分
仲有camps要用既物資，膳食，交通等等

我上年都覺得好貴，
但玩完之後係覺得值得既，
因為探索到自己既另一面，
亦都識到好多真心(膠)既朋友
有笑有淚

大家不妨睇下歷屆既參加者既感受

你講得好好！
低結構證書我地都有人上過，係好有用
但其實生命挑戰唔止係歷奇活動，
仲有好多好touching, 好deep既經歷俾你地一齊感受
只可以講兩個活動並無衝突

老闆都無錢賺？

我地無老闆，得一班好有心既搞手
全部人都冇錢賺😯

如果CD-ROM 有興趣可以telegram搵我傾下計！

你點呀，你好似有興趣wo?

想唔想玩都可以留言問下問題
當識個朋友都好丫

開善堂呀？你認咗係做sales反而冇咁柒

呢個活動今年係第16年
由2003年開始到今年
老實講，玩一年就少一年
有一班人就係咁傻，
明知無錢賺，仲要自己俾錢出黎
都要每年都仆心仆命返黎搞
由籌備到開始，到結束
係，好辛苦
但係好開心，好有火🔥
好warm好有人情味
未玩過的卻好難理解

年終搞呢啲賺幾多?

1蚊。。。都冇

有冇咁好呀 有錢都唔賺

有咩意外、身體創傷邊個孭飛？有無錢賠？

會唔會啊，你無錢賺咪都返畀D水魚畀錢
你仲要嘔錢，仲話咩有皮費要收三千蚊
搞乜啊